Dominion準備告Sidney Powell索償13億美金

Dominion個系統被質疑主要係來自Sidney Powell。
而家Dominion準備告Sidney Powell索償13億美金。
如果Sidney Powell真係啱，證明到佢無抵毀Dominion，Dominion有舞弊，咁法庭一定會還佢一個清白。
另外Dominion亦都準備緊告Newsmax話佢報導不實，整到Newsmax出道歉聲明同埋Fox出訪問澄清。

FOX(Deep State)訪問

Newsmax (Deep State)聲明

美國人（包括侵侵）你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

Newsmax唔係撐侵架咩 道咩歉

Deep State 現形

Pence 係Dark State

OMDB既感覺

樓主係五毛左膠PR

係
香港同美國 情況可以直接類比

共和黨係深黃

民主黨係藍絲

，

幾時告CNN

兩間公司clarify
樓主就講到人地係道歉
樓主唔係第一次話newsmax道歉架啦 之前個PO我已經屌鳩過佢
佢今日仲繼續開PO話佢地係道歉
樓主係乜野人自己分析下

我就不推文啦

Source ?

Old news reporter

侵侵同暴動者割席咁佢係咪deep state

喂侵粉自己露底都有既

堅料黎既
兩三日前既料

不過樓主話newsmax出道歉聲明就係fake news
拉

Here’s the thing: Smartmatic wasn’t even used in the contested states. The company, now a major global player with over 300 employees, pulled out of the United States in 2007 after a controversy over its founders’ Venezuelan roots, and its only involvement this November was with a contract to help Los Angeles County run its election.

Newsmax said in an emailed statement that the channel “has never made a claim of impropriety about Smartmatic, its ownership or software” and that the company was merely providing a “forum for public concerns and discussion.”

多謝你的提供

嗰兩條片咪Source

你波台狗

搞搞下好似中共仲有民主過美國deep state

Google Translate:
Newsmax在一封電子郵件聲明中表示，該頻道“從未宣稱對Smartmatic，其所有權或軟件有不當行為，並且該公司僅提供了“公眾關注和討論的論壇”。

即係點
呢一段用英文講返出黎就係道歉文

你博連登仔唔識英文以為呢段係道歉文呀？
你好鐘意成日鳩PO段英文出黎加兩個sosad就當証據
做乜鳩 當人傻？

從未宣稱對Smartmatic，其所有權或軟件有不當行為，

依句係咪同佢地之前既主張唔同呀

入咗紙告未，美國好多人信唔會，因為要公佈公司秘密

新唐人無道歉

勝利球迷m 輸波就反面

dominion 要繼續以後嘅生意，民主黨亦都想繼續操控選票，所以會互相配合盡力去告入阿 powell

Dominion Voting Systems has filed suit against Sidney Powell

睇唔到
無事

你d邏輯犀利到呢

可以hack 等於有hack?

小學生都知可以hack la

W